西環有街坊自發既放映會！

好似宣傳不足
如果有街坊食完飯就落黎睇下啦
主要係播cctvb以外既新聞片段 仲有d文宣
都有街坊主動講解發展咩事

自推

搞到幾時

10點呀